有無人疫情後重左好多?

日食夜食 肥左2 3 kg

冇 一直keep住

彩都重左
對奶重左

成日喺屋企坐 食多咗野又少郁動

今日是靚晚呢
btw肚腩開始現身

就奇

一月到宜家肥左廿磅

成日喺屋企 我搞到定延重咗好多

我一路keep住check

幸福胖

Sad but true

是 日日掛住同佢食嘢

定延好大食

輕咗11kg 之後上磅返2kg

之前跟得印氣炸多我要教返佢 食少啲嘢

定延永遠想要想要 慾求不滿

好心你同印唔好FF我老婆同你哋一齊啦

原句送返比你

米爭拉

咁彩由今日起就跟我啦

佢跟左我了

肚腩大左好多

隻手重鳥